早上醫護放風屯醫收左個武漢病人 下午就已經有新聞確認...

咁之前D性侵,強姦到底真實性有幾高

屌... 唉

含撚啦泛民打手！
［最後通牒］警告泛民重回正軌 否則勇武將會全面退場攬炒